踢波慶祝磨地下無咗粒Lin點算

唔係我

我見啲球員入球嗱起件衫跟住直沖訓喺地到磨，如果磨撚乜咗粒Lin可以點算？駁唔駁得返？

岩岩我都諗緊呢個問題

蚊返出來

屌你老美好彩早過你出Po

洗唔洗咁撚大力

快d搵人解答我地既問題先